狗屙嘅屎叫狗屎，貓屙嘅屎叫貓屎，咁熊屙嘅屎叫咩？

滔滔，因為熊便滔滔，多謝各位

哈哈笑死

露乜鳩

做咩叫我？

你自認係熊屎?

屌，原來用錯ac覆

睇錯咗 唔小心衝咗出黎

有邊個想挑戰我依個年度最佳笑話

熊市

依個ok